點樣抑制自己接飛刀既慾望？

話說我一月減磅成個一月無乜賺
而家7成現金，3成傳統股蟹貨，有閒錢就身痕，心思思想撈吓貨

而家咁，點樣㩒住自己？

反而想知你3成蟹貨係咩嚟? 咩價先?

買少少正股過下手癮，關app做其他嘢

CCL加一隻etd GLOP/prb成年前買落，基本返咗家鄉

唔接點知係咪飛刀

拎去定期